剛剛被老人加群聚力迫我讓座

唔係坐關愛痤, 老人走過末第—第佢個袋, 表示要坐低, 其他人繼續按電話唔理佢, 有個自己冇位坐嘅男人叫我讓咗啦仆街, 其他人即刻望住我,隔離嗰個人即刻閉上眼睛, 個冇位坐嘅男人即刻 同我講 :叫你呀, 跟住好多人望住我, 我冇辦法只能夠起身
其實我通咗頂啦日攰到爆, 之後個老人坐低就多謝嗰個男人

價值觀痴撚線既世界

咁撚廢 我即屌佢老母啦

樓豬渣架

痴線 睬佢都戇鳩啦

真假難分

廢事鬧交啦, 啲人都覺得我唔啱嘅, 都係小事一宗廢事發火啦, 到時上youtube你未－樣話我 樓豬

咁渣架。

上來九up 下je

扮訓，佢拍你就大聲講
屌你老母邊個攪9我訓覺
之後再訓

同佢講過隔離關愛座啦死廢老

你一回應d人就覺得你好冷血